大家覺得Gary Oldman今屆奧斯拎影帝機會幾大?

利申: 想佢拎
佢演Churchill真係好正